first line # devops-netology
           # В папке terra form и всех её подпапках будут игнорироваться следующие файлы 
           # Файлы tf state будут игнорироваться
           # Файл crash.log будет игнорироваться 
           # Файлы tfvars будут игнорироваться
           # override.tf и override.tv.json файлы будут игнорироваться
           # Файлы с окончанием override.tf и override.tf.json будут игнорироваться
           # Если будет нужно можем пропустить некторорые файлы override.tv с помощью знака !
           # Файл terraform.rc будет игнорироваться 
           #test tag
